貼你過去新番遊戲中女神、老婆或女友嘅2次元圖或cosplay

黑魔導女不得不正評

單相思2次元人物

過去仲係咪新番

舊番係完左 有堆未完既漫畫原作動畫

係咪即係好似新聞個新咁

同你名果套都未完一樣

台主又發功開始開呢類post

東京貓貓